有冇巴打係銀行做

入息証明係咪叫腦細寫張紙就得？
係街市賣菜算唔算有公司

你冇入息證明你老細個張野咪又係當廢紙